如果你另一伴有呢樣野

如果你女朋友有胳肋底毛，你介意嗎？

有人冇胳肋底毛嫁咩？

同靚女唔屙屎一樣
靚女都冇胳肋底毛

佢唔剃我都ok

海膽咁既款，你望一望性慾都冇

我男友都冇剃
慣左就冇問題

咁我中意佢，呢啲小事無所謂啦
兩個人一齊又唔係淨係要屌屌插插

佢過得到自己咪得囉
到時咪佢抆下我我抆下佢囉

有先正

有西毛都介意

唔係西毛呀

同佢講啦？

如果佢話好靚

對胳肋底毛的價值觀唔同，建議分手

唔信會有女人覺得好靚

真係有囉

你女朋友？

咁先天然

如果我可以有女，多條毛又有乜所謂？！

是旦啦大家都麻甩佬